今日生日

我決定將生日願望分畀大家
大家記得許願啦！
過咗今晚再許就唔靈了

老再我愛你

幸福過我既人都要仆街死全家

樓主生日快樂！

load咗一下老再係咩意思

講出黎會唔靈
希望你下年聰明啲

多謝

你係咪靚仔嚟 想屌

同樓主一樣 係希望大家鍾意嘅人都鐘意你

我愛嘅人都身體健康

生日快樂

Happy birthday

生日快樂樓主

樓主生日快樂

お誕生日おめでとう

願いは中にある

多謝大家
希望大家願望成真